白衫兄如果睇到po

你做乜撚嘢？人地幫你趕走廢老你仲喝鳩南亞巴打做乜鳩？就好似你被人偷嘢 南亞人幫你捉到個賊，但你反而喝鳩佢做咩咁暴力？屌你老母

南亞人We Connect

推畀白衫睇

希望有人話比南亞兄知好多人多謝同支持佢
香港南亞WE CONNECT

如果我見到佢幫大家翻譯話佢聽